「回回帶」ao爆料單野目前睇嚟係真

［回帶］AO內鬼洩漏政府部署

大家呢排係咁被分化 有人試圖不停帶風向

元朗單野

沙中線之前又有提過下

我想講嘅係 大家一直都中緊計 明明ao提曬水 大家唔好再中計落去

上環同元朗都要理，目標係對準政權。元朗單野細佬我認為可以將個foc轉返落政府嘅無能上 警黑合作市民生命安全完全唔可以再依靠現帶體系，唔好淨係focus曬係白衫人到 目標對返準個政權！

然後再慢慢將取代現有體系嘅諗法輸出去唔同地方先可以升級。因為之前有post留言有巴打提過成立臨時政府大眾未必咁受呢套，以家我地要做嘅就係將呢個思想傳開去，咁先可以偏地開花。

同埋點樣解決個批打手真係要諗諗

輸出輸出

中撚哂咁制

幫手推上去提下大家ao篇野呀

你知道嗎 一切都係林鄭嘅詭計

認同請分享

對準政權

3。林氏受到警察幾大工會的強大壓力，而盧偉聰在內部會議上亦直言自己飽受評擊。因此，721會採用類似71升旗的部署，利用加大碼水馬圍封主要建築物，警方會在水馬後布防，以減少警民雙方的衝突機會，目的係減少警察與示威者衝突的機會，保住重要建築物。另外，亦會視情況考慮用水炮車噴射顏色液體，以阻嚇示威人士。

係呢個point爭d
睇謝曬皮果個變節警講，出水炮機會不大

遍地開花

會唔會係係金鐘準備咗 點知我地去咗搞上環搞到用唔到咋

屌你老母 證明你唔係讀屎片
你睇下出面D人
比人帶走晒

呢個先係Main point
元朗單野細佬我認為可以將個foc轉返落政府嘅無能上 警黑合作市民生命安全完全唔可以再依靠現帶體系，唔好淨係focus曬係白衫人到 目標對返準個政權！
因為警方推卸唔到點解無差佬到場
警署落閘既責任!
可以再進一步逼政府成立獨立調查委員會
大條道理!

幫手帶細佬個post上熱門到好唔好

有無巴打可以做下標題黨引人去睇返ao篇野 唔識做標題黨

睇多次張cap圖對話
謝：水炮車 音波炮幾時會ready幾時會出動﹖
警：水炮車唔會用到，音波炮冇聽過有

似係未ready，而唔係地形影響用唔著

林奠嘅陰毛

認同請分享

push

所以當時咪比人影到有消防喉，可能入面加左料

連登仔係咪唔記得ao嘅提醒 唔好蠢落去呀

細佬我蠢 其實顏色液體阻嚇性係邊 等人知你參與過活動？

如果訓醒有人提返ao篇文就好

好多係common sense 推斷到
但的確係好好reminder